302 中手游 討論

大家點睇？

利申： 抽左500k , 希望有1%

A頭唔止1%啦

100毛都多個1%啦

中一手

唔中

幾錢放好
中左一手

打算3.4走人

3.4？你發緊夢

死都要禁低個價喎

開市即市價買仲有冇得賺呢

唉

仆街
局黎架

覺得ipo抽中既
3蚊以上暗盤走到都好撚好彩

其實有水位 勁假入到嘅話

你真係咁覺得?

20分堆破發盤會唔見晒

賺小左都係賺
想博咪開市入返

上唔上得返